...

-，=

屌你媽

唉我真係
好煩啊

好煩啊

唔好煩